其實依家唔係攬炒

係純粹自毀緊

手足一個一個被補，我地嬴左啲咩？

文宣不停做，係有外國輿論，但制裁到中國咩？好似新彊人權咁，夠大把外國輿論，又點？

黑驚濫權濫到無法無天，上哂電視，又點？告到佢地咩？

罷工罷市，令外資撤離，打爆香港金融市場呢個優勢，個作用呢？當香港無埋金融市場呢個賣點，所有香港人既生命根本唔值錢。唔好唔記得，係中國人命係唔值錢的。

我唔係想散佈失敗主義，但去到呢個地埗，大家都見到一個無人性無底線既極權政府。鬥長命鬥智慧先係長遠出路。要記住，就算攬炒，都要兩敗俱傷先叫攬炒。得自己受傷既叫做自毀。

真係要諗下就算機場全停 只係365日當中幾日 姐係幾%損失 要諗下點樣先可以真係爆到袋

由佢停機場果一下已經知唔好攻入機場啦。入面淨係得職員示威者同黑警。乜人都無講真人地用真鎗拍左你都得。封晒所有交通慢慢逐個拉

你班連登仔醒下。淨交港交所一日上落一千億港幣。一日稅收都一億